twitter戰線 中國大使館 要求丹麥提供幫許智峰著草既議員資料

丹麥外相Jeppe Kofod

丹麥中國批評協會主席 Thomas Rohden

Thor J

Dear China,

Yours sincerely,
Denmark

Dear China,

NMSL

Yours sincerely,
Denmark

用dear咁有禮貌做乜鳩

Hi China,

Go fuck yourself.

Best Regards,
Denmark